有冇巴打坐巴士或小巴坐男士格離會好有罪疚感?

巴士或小巴 上多過一半人過陣，就要坐人格離
有冇人坐男人格離會好有罪疚感?

可能人地期待緊同靚女坐
期待緊會有女主動坐埋去

而我坐佢格離會令佢既盼望，期待粉碎

你唔俾人哋gay?

坐女人旁邊先大壓力一陣間比人屈非禮

我好期待靚仔坐我隔離

你又講得岩，唔知會唔會突然間模我賓周

最好踢完波，汗

仲要係波衫波褲
同我分享佢啲體溫同啲汗

專揀D囡囡隔離到坐

可能瞓教，埃落你博頭到

對腳啲汗印落我條褲先正

會唔會忍唔住乃

你會唔會忍唔住奶我隻腳
我想收錢俾你玩腳

收咩錢者
互玩仲好

你唔坐車頂？
唔會阻到人，又好風